IB CITI 美金入金問題

想請問一下咁多位巴打 點樣透過CITI入金落IB?
我link完個bank之後佢畀左下面個Info.我

當然有銀行戶口號碼 但我上面無show出黎
問過花旗staff 佢話係要新增收款戶口 再禁"本地非花旗銀行戶口" set up左個收款acc 先可以匯到美金過去
但係個branch code一直都唔得 試過006 又試過 XXX 都係無辦法

有無巴打知道 / 試過?

USD wire入IB唔係本地戶口嚟喎，要TT

原來係咁 咁係咪直接去銀行寫form搞就ok？
唔該你先

我冇Citi account，我用HSBC可以喺online banking直接加外國戶口做transfer payee，當然至少要等一日

去銀行搞要收200蚊手續費（好似係）
自己上網禁啦

你一早換咗USD?
如果HKD可以直接fps去IB再換，靚rate

citibank online 要揀other overseas bank account 做TT

citibank priority online搞TT免手續費

本身港元入ib
比左個ib戶口我
備注打埋資料
勁快搞掂

未呀
但之前link acc嗰時有1萬HKD係入面 試下先 THX

OK 唔該巴打 會試下

IB FX rate係market rate
入HKD再轉好d

入港紙先
入到再轉, IB 既 USD/HKD rate 係我見過最平既

巴打，想問下你set左自己個branch code係咩
ib而家收到hkd10000但食唔到我名

轉左美金點樣攞返出嚟？

好似平時 d withdraw 咁, 當然你要有美金戶口

IB轉返去美金戶口唔係要驗證左個戶口先？姐係都要用個美金戶口入左錢入IB先？